集思廣益－屎魔法Roadblock大法

突發奇想
其實屎魔法係咪應該用係路障上面
小弟發夢幾次都見過
路障過一段時間就會被部份私家車司機落車搬走
除此之外搬走roadblock既多數都係D狗
淋屎水一黎D私家車司機好大機會唔撚敢掂
二黎D狗搬撚完要臭足幾尻個鐘
分分鐘換更下手未黎得切洗就要著果件咁既閪屌野
Roadblock威嚇力大增 手足們有無意見

即係直接就咁淋上E Roadblock上面

push

其實未必要去到屎
就咁淋尿咁由佢發酵都會幾撚臭下

長遠黎講到後期分分鐘連屎都未必需要用
搵D啡色顏料水一淋D司機同狗就唔敢埋去

自推

自推1

2

未必要人屎
屋企有養貓養狗積埋積埋威力仲大

深夜開post推唔郁

會唔會好晒 畢竟材料唔算多

未必真係去到屎
佢望落似屎就夠
濕水紙巾溝啡色水彩都可能得

總之要搞撚到佢好撚核突D人唔撚敢掂就OK

推